嘩。。。國民淫雞為禾地紅魔鬼打氣？

著到咁博屌牙

送多一張雞圖

舊時東莞大把呢d貨色

CHING 講得好

樓主我屌你老母
次次都係你

你G恩

初瓏定IU係雞
OR BOTH

擺明IU係雞

支持你呀

我有玩留你喎
反骨仔

25

我iu黨

屌你老母 cheer up 仲雞

IU 得狗先G持

屌你牙

曼聯手足快d入黎屌撚死隻臭雞啦

鬥雞post?

得iu系g

過氣IU Apink 返鄉下執牛屎喇😂😂

iu就係😂

iu系g

你老母就過氣

最衰iu搞到和波

ching 高汁